沈門師兄弟吹水區暨拜師區（114）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派

獨立島 奇幻宫

一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

。。。

\|/

見唔對路反手左

師父

有排都唔會郁
等炒完d中細價股先

直插無水花...

好彩走鬼走得快 嚇撚死人

原野個倉有咩

月尾師父唔係大機會熄燈咩

tuna

拿 朱仔 今次我唔係我提架....

仆街仔.... 又話275 先出

WA 屌.....27377 ..

D大戶狂沽
380 廿張單一下無左

275熊條友你好彩啦

邪花唔係咁撚邪呀...

好邪

真係好邪呀

不如你哋減少係開市嗰陣講g

琴晚屌完都係咁

有人開名囉...招個禁術都未係時候發動

我冇事，高位開左279熊有6格

騰訊一如以往冇升跌

開市講 低開
牛市講 1點跌
收市講 低收
收市後講 夜期跌
夜晚講 美國跌

責住哂喺qq 牛

玩完 下降軌已出

今朝都出左

捉短期一係就大注食幾格
唔係實仆街

升升升

走咗700call

都唔一齊奬師傅咀

都岩，唔洗輸時間值，可以轉牛305左右

tuna全面進場

係時候開超必殺技

邪花

一陣再插我唔撚再食

真係要開???? 為左我地既一己私慾

指數好難玩高追一回好易死

你-10
之後請大家叫

可以順手入恆牛?

等收錢啦

仆街仲要成群上

我開始覺得9up

咁遲先發現

其實Emerson 係咪料

呢期都玩咗兩隻

388仲未死 我210 put佢put到依家仲係208

今日升100點係一個好合理既升幅

嘩屌 27411....

Sor
少咗上嚟

cls 係咁轉轉轉

「念念不忘、必有迴響、有盈就有燈」

我一直緊隨師父，趨吉避凶

聽 日 打 風.. 請 各 位 儘 快 完 成 各 項 防 風 措 施 ， 將 利 潤 鎖 緊 ， 若 持 貨 過 夜 ， 請加 上 止 蝕 盤 。 萬 一 指 數 直 插 ， 亦 可 以 減 少 損 失 。

為左幫tfortina破燈 就嚟個測試
13:39 恆期27412

撚狗咁撚

-1?

幾錢？邊道？

我都唔信咁邪

反左兩次手啦 仆街

屌..出左禁術啦...

屌

笑撚左
沽張期先

3.5k 1q 1hr
4.5k 1q 2hr
6.5k 2q 2hr

呢家計埋手續費 輸緊40點

咁貴？

有祝福

原野加雞....但我-1 ..-多幾張先.

1343
27405
Tuna +5 點

玩完
番公司執下個位好過

笑死 winmoney有人5.5信大師入左992

個事重係27414

冷靜D 多撚唔對路

師父有冇午間教室？

颱風TINA 正面襲港

軍醫! 白花油!正骨水!快!!!

出uptrend喎

425 阻力啦...我唔信佢升穿喇 比人撚狗咁狗失去理智..

三大燈互相角力 好恐怖

唔會負負得正咁好笑掛

原野
大師
Tuna

睇好唔關tina 事

手下留情 唔好搞qq

打風個市通常插多指數唔過夜

玩撚完$328 未

咪係..有見地..一定唔關D雞事

準備插

今日收$326.2

等你update

你唔撚好亂黎呀

5%po有人問992走唔走

求你唔好買住，我加左62700倉

屌鳩你

國期係咁升

哩場波好睇過巴塞對皇馬

⋯⋯

除左qq, 我之後就係內銀內險內房

士可殺不可辱

開市比人撚狗咁狗...

快D一棍打落黎

睇分鐘圖似上升軌喎

死港女我唔信你唔含...

正邪大戰 我撐師父

係咪收左市？

你睇幾分鐘

27404

DM多幾次啦 GOGOGOGO

[member][/member]
我信師父

得個6點,.,.唔夠啦..

話唔定 一次計6點

鳩畫

正氣！

我諗應該係

炒即日 睇咁大timeframe

好彩我長線既……唔好亂咁玩燈，會爆嫁

屌穿左喇..

2628熊點睇 之前已經玩左轉，Bb底走左

屌得唔夠深呀

去咗CC台問腦魔有冇入700,條友早兩日喺財經台開post,此人極燈

本身想入牛 一見到原野睇好即刻唔敢入

應該要點做好。。

你唔係轉左牛呀?!

斬275小注轉276熊

再落...班師兄弟打9我地嫁喇

你地叫 唉

其實期指升左250
變升200都唔係好過份姐

邊有呀

即市幅圖真係唔識睇

我mon post mon 左好耐都忍唔住要出聲

你而家買同賭大細冇分別, 你個心態買正股坐下冇所謂

玩短炒要好似佢地咁搵靚位, 你係睇好既尋日見326 果陣就要入

TINA 廢左喇..去整下佢對車頭燈啦

即市幅圖真係比人撚狗咁撚今日

期指

Papertade發現自己燈燈地，我睇升

咁要問下老人巴係唔係pink

嘩屌 tina破燈

QQ move ok

Boc都有靚女

係咪假像黎

邪X破燈
M到？所以破燈？

我中晒伏

期指日巿高水係咩玩法

原野係咪入咗熊

唔撚係路嫁... 又50點..

經驗

me2呀...

比大戶托緊 收市前應該插

QQ no move

最撚慘qq又唔升

你哋玩出火

升得咁急..回啦仆街

輸撚左2000

唔好亂操作

對唔住 ..

都話咗唔關Tina 事

證明師父勁過班邪魔外道

我錯喇..

+1

升到去個頂

企鵝巴 今日輸緊幾點

三百點未夠！
我哋唔可以再令師父失望！

tuna與我們同在！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

薑都係老嘅辣。
燈都係姓沈嘅強。

岩岩比佢左右各一巴..70點到...博緊佢回..

留手.......

樣子兄
你會唔會再加多幾句，例如：
太平山下老襯多
太陽底下無新事
瞧著看

藍師兄講過
佢只信師父同小羊兒

恐有辱師門

3000 1Q 好撚貴

原野加TINA ..負負得正也..

-1 走左未

其實又無所謂
唔好密得咁交關就算啦

走左啦..今日收皮..唔玩

七、八月大舉出撃！

仲有力上, 唔通到275?

呢單嘢師父唔知點兜啦

高位收我就all in276熊

師父果然係一千點大師

今次師父好似冇食過糊，一路仲加注。

有無backup

筆者只是小注大出撃！

Lin plz

有32000
我就約Tina
希望佢唔好咁快上岸

328，無敵金剛頂

唔得！分甘同味真兄弟！

朱仔！其實炒股呢！老手唔洗討論新手冇野討論，得閒講下叫雞風花雪月世界大事，得閒講下一兩句股票先會聚集到高手，沈門先會咁高質！
重點係人既質素而唔係字數。
就算你覺得叫雞係陋習，可惜人既炒股才能同人品係反比。

其實你地有冇諗過
唔討論隻吞拿G可能已經升6百點 唔會得2-3百點咁少

今朝見佢生意失敗咁嘅撚款

太認真啦 巴打

後面果句重點黎

平時死慳死抵， 用長者八達通， 結單食飯搶住碌卡

果d 先係真高手

食糊 300點

咪咁迷信啦...TINA 已破燈

FYR

期指補按金咪唔駛輸

止賺啦

其實風花雪月都算，但係可唔可以尊重下女性？

算啦，係我站道德高地上forum 姐

$328

睇你磨到幾時

就講就向下俾你睇

大家唔洗咁認真，沈門要嘅係贏錢。
而正唔正經同贏錢係冇關係的。

tg 我

插咗一格

拿！大師兄e舖我就撐硬你ga la!

你tg 係咩

等500

師父係一個謎一樣既人物

Sor 柒咗

三升燭，唔好put 呀

同baba 差距越拉越開

師父無講年份。
其實係明年七八月

看到拳頭都硬了 被外國主廚抽水的台大美女Coco

散貨

$328 咗咁耐冇人成交

富途啦緊係

如果呢個世界冇baba
我會認同你

仲九十月大茶飯嚟緊

激勵士氣！

Baba 我唔熟 不過好似兩type business 黎？ 一個做網購一個支付寶加game ?
點都好 師父月底會熄燈 等緊月底數錢

升成300點但qq好似消失左咁

停左牌咁

師父話食大茶飯，可能真係去茶樓，
飲壺普洱，叫盅北菇蒸雞飯食咋

竟然唔係騰指

今日成日都無買，哂料呀

兩type business 黎

但係盈利黎講 騰訊仲係穩定地多過baba

27499.77
比d 力殺27500 熊

27501

殺左係咪有得回.

張-1 平左未

試下穿$328 ok

仲有100點先到師父既指示位

$328

真係咁好玩咩

試下275 收巿

0.15排276熊睇下有冇人俾我先

傻撚咗

旺巴等你tg我呀

聰明

其實都好既，含指升都唔駛靠佢一隻大陸科網股

打漏左個0

個downtrend短到仆街

根據往積呢一個鐘左右700會開始向327企穩，最後十分鐘向326.5，競價番番去325.8-326

勁假又灰

[img]backup開心share呀 [/img]

327.2

落緊327

59.7+ 11.8+ 62.8+55.9+114

304.2 k 嘅主動沽盤

想點

每日都係咁架啦
開329-330，328企一日
最後一個鐘327，收市326

鬼叫qq 插$1 咩

已將股票戶口最後8000 all in 62162

高位唔敢put呢最弊

最驚就係有一日唔係咁

聽日

最後8000即係咩意思

軍醫!白花油!正骨水!快!!!

企鵝 大家都比人撚左成個午市

今日俾tuna撚到仆街

36.5+ 30.5 + 58.8+133+2.7
261.5 k

計埋啱啱果304 即係570k 主動沽

睇黎有人趕時間

如果你同旺兄 CFU 開市個位沖都唔洗輸

等3.9

屌,,去食拖羅

+0.6...

似乎係散貨

都輸緊37點

乖乖地插啦含指

轉埋燈

死港女含啦咩...屌

唔係700插啊

hold到收都得啦

同船

我需要軍醫

未必見到

唔好反喇..今日反夠

含啦港女 27450 -2

我都係咁話 反左幾次 前前後後輸左70點咁濟

我地幾個會唔會又比佢地撚狗咁撚

700AO睇黎好大機會倒跌

都幾肯定會

你有冇- 到阿...27438啦

走鬼啦QQ

445 -1 屌 好撚淆 五分鐘都未見到轉角

無

QQ 唔put都唔好call.jpg

一通即市自動平..唔撚驚

穿455 我輸十點投降算

bye

唔put都唔好call

輸緊5位數

唉..後日再戰.

夜期再戰

投機賭錢派 今日4張27400 hsi call又喺+200賣鳩哂 前後賺少兩萬銀

屌你..玩夜期就咪平啦

qq紅燈

又落27338

good!! 唔put都唔好call

擺27449止賺算 睇佢跌到落幾多

PUT

唔穿27430喎

信念..

自己set rule 唔可以誇時段

等我搬倉..

等緊機會

好
3.9呢

要穿27436 先有機再落..

今日試下入少少騰牛
聽日開巿即放先

打風

700...最後七個交易日(明天打風就六日)爆番一日啦屌你

CASE1
27000 call
呢家27500
其實一通set唔set到27300止賺

3.9呢

去期貨到禁觸發沽出咪得

set 200點止賺盤咪得

唔明

QQ紅燈我都唔做人了

止賺左27449

觸發沽出 我試過禁 佢話交易時段唔用得

崩盤了

QQ崩但我隻牛唔撚升嗰下死

佢個system止賺set <500點既話 喺500點已經同你平左

三點九沈大師時間
今日個市夾番300點上嚟頂到個位27500
淡倉我就未走 但唔係做指數為主
主力做港交所同騰迅 依然keep住
聽日就應該無市 外圍就唔穩妥
擔心外圍有咩事就無得做嘢 所以我今日無做任何動作

3.9
大師做左700 388淡倉
驚聽日冇市美股隊
今日咩都冇做

唔係合理咩

QQ 330 咁多貨 點升到上去呀 佢磨咁耐先紅燈都算係咁啦 佢280 上黎回都無回過咁濟

熊先岩，軍醫我有啲精神失常了

呀屌你老味就同你玩盡佢

QQ 17 18 個兩日200 億成交 不過當然可能我睇錯市 我自己仍然睇跌 28樓樓上重熊

緊張勁假

3傻開盤都唔錯

308.8

-2

-3.8

佢都無錯嫁wo，佢講既係短線，我既係長線

嘩323

$323

殺埋就上得

咁撚無恥

係殺就拿拿聲啦，係度等

已經足夠，no comment but thanks 旺巴

有有恥過？

企鵝巴今次FATFAT了

睇完加左QQ CALL
同條肥佬死過

假勁王果然有D料到

好閂電腦去健身

一舊上移大法is back

好健康

岩岩pccw又斷我線，臭雞港女27406

大戶你地睇唔睇到呀
大師有700淡倉呀

過唔過去夜期到 跌穿400就爽YY啦喎

我搬左倉啦 岩岩睇電視..侵侵係咪又9up

跌穿先算啦 呢家先沽太遲

QQ牛 唔穿$323.6 繼續加注

穿314.6 會減磅

佢唔玩點燈

岩岩我地沽個陣就要加入小隊啦

你27450留落嚟？
我27465開 27430放唔到去左洗頭 番嚟就打到止賺盤27449

岩岩落到27420+1左

係 岩岩DISCON 之前想平嫁喇..連番都趺到2741幾.. 睇下穿唔穿27400

如果唔係打風因素 其實實27400差不多

但其實今日升三百有咩原因？

通常落雨都會跌

點會
high過tea
返黎打夜戰

大大力沽388 700！

通常八號風球都會無事

夾高散貨FEEL

如果自己無set 唔可以留誇段
呢家一定沽多張博開夜期穿400

道期21737

《大行報告》瑞銀降聯想集團()目標價至3元 料市場將下調預測
2017/08/22

瑞銀報告指，聯想首季意外錄得虧損，市場關注個人電腦和智能設備業務利潤率或進一步下跌，因產品均價提升惟銷量持平，加上零件成本上升，令稅前利潤率按年自5.3%下跌至4.2%。該行指現價尚未反映利潤率低於4.5%或成新常態。

該行將聯想稅前利潤率長期預測自4.7%下調至4.4%，相信巿場亦將下調其預測，指巿場激烈競爭將限制其利潤率回復能力，維持「沽售」評級，同時下調2018-2020財年每股盈利預測分別55%、43%及40%，目標價相應自3.6下調至3元。

師父走上瑞銀屌鳩佢地啦

我意思自己set自己rules

市場睇好咪俾你升lol 反正無大戶入去點升都升唔到幾多 269 彈上黎都近500 點 又可以散貨 又可以養牛仔 何樂而不為

瑞銀目光太短視

瑞銀降聯想集團目標價至3元 料市場將下調預測
美銀美林降聯想集團目標價至3.6元 評級「跑輸大市」
麥格理降聯想集團評級至「中性」 目標價下調至4.7元
摩通降聯想集團目標價至4元 評級「中性」
花旗升聯想集團目標價至3.2元 評級「沽售」
里昂降聯想集團目標價至3.93元 維持「沽售」評級

無錯！

師父: 睇好一眾投行
全部ceo即刻跑去求饒

刻意做衰盤數姐 到時年青人唔好問點解當年唔用 4 蚊買 992

師父淨間祝福瑞銀長賺長有，百戰百勝

師父：祝所有投行贏多d

如果我唔係用lenovo notebook
我部腦已經比杯茶ko左啦

就係尼點先衰, 太耐用, 影響turnover

淡倉師父未走。
師父話明天無市

就係因整唔壞, 所以咪無動力換新, 於是咪賺少左錢囉

DJI早排睇都好似穿左咁

我覺得DJ 未企番上218 都唔叫穩

入左3669等數錢

夜.....

夜期

權充鳩叫黨

26399 未

油升

期指高水

Baba
V
Momo

Nvda 輸撚死

mola mola

外圍升緊 唔怕

Btw momo

CBOE
好過垃圾李小加多多聲

屌你阿

mola mola 我熊咗 all in

我-2 TIM 啦..唔洗驚TINA CARRY

係T....唔識串

咁樣交配？

冇買到momo
但係真心推介v choe
基本上買咗 晚晚照瞓都得

我啲牛斬哂得返八千 全部買276牛

大絕！
tfortyphoon

死未

屌你係physical笑撚到啲師奶都望實我

屌鰓

入左-1 一齊chill

一棍50點plz

DM多次會唔會威力倍增

洗唔洗全部人一齊dm試下

恆地

個成交量低到呢 -1已平

我發覺做野好難追post 各位師兄有無重點講講我知

MON住HSI個圖已經想死
國指都係算啦

暴風雨前的寧靜

700唔PUT都唔好CALL
持700 388淡倉
完

群魔亂舞 燈v燈 師父稍勝 邪雞tuna+原野未見實力

小弟即市期貨比人車左幾巴

睇淡方重未出最強武器 名同車

應該會彈一彈
CALL唔CALL好

識唔識行唔行嫁...開單邊OK?

唔該
今日快速睇post淨係見到啲胸相

係咪破哂燈 原野終究非師父傳人

.....我地沽左..出D相無反應

邪雞tuna+原野 負負得正阿..夾高晒

明察都未出

唔識睇喇...橫行既

四叔

估唔到3 仔之外 四叔都係咁比肉碎湯我地飲

我覺得玩夜期就好似跑馬仔咁 小小地咁密密食好過做爆章
hold太耐好多變數

睇咩時候啦
好似依家咁就緊係hit and run好

我想平倉算..

估唔到金山業績唔錯咁啵

$328

3888虧轉盈

騰訊 升

$350

平啦 就黎磨完啦

睇佢爆邊邊追邊邊算

google既大數據收集真係好恐怖

咩意思

啲人話識玩係玩啲無ml plan嘅慢慢培育

佢睇得多屎忽俾Google記住左

溝女培養一筆錢 個plan又一筆錢 到時比你屌又要一筆錢
三筆錢 vs 一筆錢

屌 佢比康泰旅行社既廣告我

有錢人玩意
我哩啲窮撚hotel g都玩唔起

搞咁撚多野不如直接比錢

搞d 學生妹好撚麻煩

恐怖嘅係呢個廣告淨係會出現喺沈門嘅post
我未喺其他post見過呢個廣告

我都未見過 ass真係好正

我幾日冇提嗰個字囉

Google已經搵哂你上500個回覆入面講開d咩
講少係一次半次冇用架

就睇訓著

黃國英表示，大市主題其實一直都是輪流炒作，以中資股的強勢表現，應該可以確認恒指調整完成，回復咬住上的模式。至於騰訊(00700)抖氣，主要是受累恒指將會調低比重，提前下跌而已。今次連特朗普搞到一鑊粥，股市也拒絕大跌，淡友陣營真的不知怎樣尋找具備殺傷力的催化劑，[size=4]惟有是集中轟炸類似聯想集團(00992)般大勢已去的公司/size=4]。所以操作上要順勢而行，亦要跟紅頂白，千萬不要胡亂炒落後。

走勢歸於平淡，回復拉牛上樹，是最合理的預期，也是過去大半年最常見的模式。不過，大部分人都會傾向以為市況會大上大落，有些人已經需要一個股災的出現去救贖，更多人則主觀願望大幅波動可以大顯身手，而且財經傳媒一定要生動，東方對傑志也要講到有如巴塞對皇馬，無形中誇大了波幅的預期。

過分準備不是壞事，但波幅一旦不如預期，時間一久，人就會比較容易急躁，然後逐漸失去紀律，通常最終結果是將注碼推高。做投資者，本質上是處於一個被動位置，上市公司價值的控制權在管理層手上，根本無得急，只能夠順應當時的市場環境盡量做，認定將會是拉牛上樹，就搬出應對拉牛上樹的招數，不要嫌悶，更加不應亂搞花臣。

投資機會可遇不可求，現在已經是高手過招的年代，所以每次難得有風，就要駛到盡。自己重新回復比較進取的部署，希望今次又再慢慢升上去，最終破新高，除非市況又再急轉直下，否則也應該毋須要大變。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊）

打風應該個個都去曬開枱打麻雀啦

黃國英表示，大市主題其實一直都是輪流炒作，以中資股的強勢表現，應該可以確認恒指調整完成，回復咬住上的模式。至於騰訊(00700)抖氣，主要是受累恒指將會調低比重，提前下跌而已。今次連特朗普搞到一鑊粥，股市也拒絕大跌，淡友陣營真的不知怎樣尋找具備殺傷力的催化劑，惟有是集中轟炸類似聯想集團(00992)般大勢已去的公司。所以操作上要順勢而行，亦要跟紅頂白，千萬不要胡亂炒落後。

走勢歸於平淡，回復拉牛上樹，是最合理的預期，也是過去大半年最常見的模式。不過，大部分人都會傾向以為市況會大上大落，有些人已經需要一個股災的出現去救贖，更多人則主觀願望大幅波動可以大顯身手，而且財經傳媒一定要生動，東方對傑志也要講到有如巴塞對皇馬，無形中誇大了波幅的預期。

過分準備不是壞事，但波幅一旦不如預期，時間一久，人就會比較容易急躁，然後逐漸失去紀律，通常最終結果是將注碼推高。做投資者，本質上是處於一個被動位置，上市公司價值的控制權在管理層手上，根本無得急，只能夠順應當時的市場環境盡量做，認定將會是拉牛上樹，就搬出應對拉牛上樹的招數，不要嫌悶，更加不應亂搞花臣。

投資機會可遇不可求，現在已經是高手過招的年代，所以每次難得有風，就要駛到盡。自己重新回復比較進取的部署，希望今次又再慢慢升上去，最終破新高，除非市況又再急轉直下，否則也應該毋須要大變。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #騰訊 #聯想集團 #淡友 #波幅 #大上大落 #拉牛上樹

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong
─ ─ ─ ─ ─ ─
英國王好大膽

仲係好撚熱，放工好撚辛苦

做功課
朱巴今晚拎電話？

新加坡啱啱落完雨仲有自然風好涼爽

原野祝福完就打風，拎條鐵咩

g for gamel

問阿sir拎電話啦

重未拎

都未上堂

有得補堂架嘛

願原力與你同在

咁都燈到...

跌啦

律師!出封信比英國皇帝，明顯串師父揀廢股992

英國王

行得好慢...打機算

原野日日都祝朱巴拎到電話得唔得

廿點不如唔好玩

其實冇理由星期三會打得成風㗎喎
誠哥應該係唔會畀大家咁做㗎喎

唔通係因為你哋班仆街頭先亂咁玩燈掣!?
天降異象， 力場都擋唔到?

唔怪得992會跌
原來係我地打亂左宇宙法則

唔撚洗講嘢！連咒五次！

大膽.jpg 讓咩位問過師父未?

徒兒知錯了

2017藍籌股王992收市發力
收$4.36

[size=6]由低位強力反彈！[/size=6]

上星期師父好似講乜春「head 住嚟食」，今個星期唔見佢講嘅? 變咗seven head?

真心問，恆指又調比重咩？我搵唔到新聞既

V巴最近係咪忙 好耐唔見你係置業個邊update樓市交易

股王992 嗰27.89%沽空
準備接受師父嘅祝福！

唔係呀，冇乜特別消息咪唔更新，聽日開始更新返

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

唔該V巴
想睇下啲二手盤有無回落少少，感覺好似有

發覺時不時拎師父嘅實戰理論 股壇串到盡啲文嚟溫書
都別有風味

吃住泥食

我點解聽到師父係講「閪住嚟柒」
徒兒有冇聽錯

技術上已經到底
但又大師祝福 淡友一定死咬
我仲有2手架

Roar!!!

you are welcome

師父講咗樓股齊爆，唔使懷疑，一定爆

東網Money 18
Just now ·
沈振盈表示，自8月10日港股出現急跌之後，恒指正逐步形成下降軌，每一次反彈浪的頂部，皆低於對上一個頂部。當然，圖表派此刻仍將今次跌浪，看作是調整浪，並非見頂轉勢。然而，若等到圖表的確認，則要指數出現很大的跌幅，到其時一眾股民已要蒙受了頗大的損失。
始終作為小投資者，持盈保泰是永沒有錯的。你不用去追增加，投資只是用閒錢來令資本增值，以及收取股息。市場的所謂「贏得少就已經是輸」，其實是歪理，是一些為催谷生意，而採用的低級推銷手法。各位作為散戶投資者，最重要是掌握周期的轉變，不要期望自己可以贏盡高低波幅。總之，臨近周期頂，就要增持現金，減持股票，在別人貪婪之時抽身而去。當別人驚慌、股價低殘之時，就不用理會是否已是最低位，以平均入市法，分段去買貨。
國藝娛樂(08228)公布截至六月底止中期業績，虧損收窄至1.29億元，上年同期蝕1.31億元。期內，營業額8,610.6萬元，按年升212.45%。若撇除以權益結算之股份支付開支3,394萬元，國藝上半年的EBITDA為1,737.5萬元，反映其業務已屆「成長期」。內地電影行業增長速度快，公司業務定位清晰，其位於廣東佛山經營的影視城，亦食正近年內地電影熱潮。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）
想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #下降軌 #周期頂 #持盈保泰
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

12/8/2017
沈大師：
一定會樓爆 而且樓價十年內唔會升！

又推創仔

埋開單嘅師父勸人唔好埋單，真係別有趣味

8228 一早炒完

夜期

大棍

又一棍

明天打風，避開一棍啦

世界未日，避無可避！

你又話自己係機構投資者

QQ

可能師父係由「機構投資人」輸到變咗「老散」

又話世界末日，仲推八字頭股仔，無恥。

//食正近年內地電影熱潮//
世界末日，經濟金融崩盤，量寬印銀紙遲早要還，經濟扭曲，溫水煮蛙，集非成是指鹿為馬..... 通通都比唔上內地電熱潮？

內地電影熱潮大D
定係全球經濟大崩盤量寬印銀紙扭曲溫水煮蛙指鹿為馬大D先？

青姐都瘋狂抽插992

我竟然信左你地走去check

高水22 點

希望侵侵真係有些少政績，托住美股

股東減持股權一覽 (18:08)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，華晨中國(01114)於8月16日被摩根大通減持279萬股，最新持股數目約4.52億萬股。

馬鞍山鋼鐵(00323)於2017年8月16日被德銀減持150萬股，最新持股數目約1.02億股。

吉利汽車(00175)於8月22日被楊守雄減持15萬股，最新持股數目90萬股。

聯旺集團(08217)於8月18日被減持1.25億股，最新持股數目約4.36億股。

太平洋航運(02343)於8月18日被安本環球減持300萬股，最新持股數目約3.79億股。

股東增持股權一覽 (18:05)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，中國人壽(02628)於2017年8月16日獲摩根大通增持107萬股，最新持股數目約5.96億股。

信義光能(00968)於8月21日獲董清世增持125萬股，最新持股數目24.3億股。

//估唔到摩通增持師父愛股2828 學師父追落後?

2318同2628真係層次完全唔同
一隻係金融科技股，一隻只係單純保險股
股價反映一切

打緊格仔

呢排信義系不斷俾大股東增持代表咩???

持有968...想知下

老美同夜期

大師兄，幫師父做張圖、等師父做埋支爆教教主

增持都係想比市場信心者
但睇落唔會即刻有刺激作用，睇業績啦

輸緊5點阿... 好大棍

師父睇世界未日，又睇淡港股，但睇好支那，咩玩法？

岩岩明明27430架

爬左勁耐先27430...

如果23號有開市又有升就係最佳入熊時機

屙完個屎一棍打番落去

英雄所見樂瞳
不過今日壓qq壓得咁辛苦
老美今晚無特別嘅話應該升多下試埋27550先跌？

有邊個巴打鐘意哩類？

燈中

依家都仲係

原野好波

有少少似鈴木心春，我鐘意心春BB多d。

可以一戰！女我只分索同醜

我想寫個服字送比原子兄，以表敬意

連問都無得問，直接死亡

可能係
要睇埋老美呢兩晚係點
其實我見有D成份股好似5仔,2388有反彈既趨勢
加上老美跌左咁多鋪係時候反彈同稅改好消息因素
老美兩晚都掂既話就算先升後回可能都打穿276

公海炒5仔post可以炒到摟隻抽嘅

佢個名又common ⋯⋯

問導師啦朱巴

問佢D FD 拎囉..

無啦
工X 會d 19 導師都係外面請，佢都係上先黎，上完就走

佢個fd 都無黎⋯

唔係好睇得明

遠交近攻啲fd?

我唔係好明佢張圖，突然多左條斜線係from nowhere 咁

你祝福搞到我驚阿

夜期咩野事

明白了

我只信師父，TA 輔助

無事大家唔洗緊張..岩岩禁錯制沽太多張

sorry sorry

我都信
不過依家師父唔係話聽日就股災
我都係睇住TA做下短期分析算

.買番上番晒黎啦..嚇親大家 SORRY

夜期好撚大個v 阿....

雲兄你識架啦，我係驚沈門出現數倉派

托高散貨！
逢高加沽！

呢D九陰真功本門弟子應該學唔黎

咁撚激..食20點 旺兄有冇trade到

死港女一見到洋腸就濕番去高水

嘩夜期忽然咁刺激

果然係暴風雨前夕

好在聽日休市

啲熊仔mola mola

8號風球期指係咪唔開

朱 比人帶壞哂

就埋尾！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

我依家真係好擔心8000蚊位仁兄
我地小注唔怕蝕
佢就all in

河馬

唔開

其實係邊個？我都有見過話all in個個

要令師父呢個暑假butt 生難忘！！！

#463你永遠不知道 • 6h
已將股票戶口最後8000 all in 62162

下晝有個人話佢股票戶口得返8000蚊岩岩買左62126
唔記得左名

信師父阻力位275